以後出街見到識嘅人都唔會打招呼

本身都爭札咗好耐扮見唔到定打聲招呼
最後廢時俾人話無禮貌就打咗招呼
點知佢第一句就問我咩事搞成咁
肥到粒波咁 完全認唔到。。。

以後都唔會同人say hi啦
反正而家無人認到我
就算唔打招呼都唔會俾人話無禮貌
我屌

對唔住

咁應該要人道毀滅

麻煩請大家聯署&廣傳 記得check email 確實 謝謝

我係肥球我係肥球呀！

點解

Doned

去減肥囉

唔唔

不了

不了何解惑不了

攰同唔想減

自怨自艾何時了

無自怨過
只係今次我咁熱情打招呼
竟然得到咁回應
個弱小心靈一時三刻承受唔到

小小心靈誰知曉

自己

驚怕三刻屬難料

你是咪....🤔

Sorry ,借位一用

大家應該由問題根源去思考,與其一樣樣去反對政府D賣港政策,點解唔用真普選趕走曬班賣港賊,必須要令更多人知問題根源核心,個個支持真普選!!!

一日無真普選,建制派,港共政權賣港賊一車車補上,要徹底趕走賣港賊,只有真普選!!!

[請廣傳]香港只有真普選先可以趕走港共政府同建制派賣港賊!

是咪....

Ok

？